有冇試過打鳩女貧友？

衲dee係咪又打到佢瞓深圳人民醫院

老衲睇本草綱目

佢打鳩我就有份

可惜一切已成過去

女貧友? 貧尼?